極度懷疑admin係機械人

屌你唔洗訓秒回